[歷史真相] 2019年8月1日，實惠出內部通告拒讓狗隻入內？

唔好吹奏住，睇晒成篇文先

2019年8月1日，實惠出內部通告拒讓狗隻入內，當時大家紛紛叫好，不過大家無留意一個禮拜後發生嘅事

2019年8月9日，實惠老闆關百豪代表商界，聯同林鄭呼籲停止暴力

今次真係實惠好黃？實惠底褲就好黃呀！派嬲啦！

🚫 實惠 🚫
[傢具鋪建議：傢具站、MUJI、紅蘋果傢俬💚]

🚫 卡爾牌廚具 🚫
[夾埋實惠賣廣告，又贊助神棍節目]

月

====================
[/quote]

推

一

Push

月女

神驅

派嬲

埋

龜速神驅

直

丁

長

Tvb廣告商

射

工

TVB幾時收皮

口氵言

Monkeys

政戈

十十十

阻

唔阻

揸

女朋友唔見阻

嬲數高昇

實惠啲售後服務好差

冇擁有過唔叫唔見㗎喎

One two by Ella 都係實惠

棵

裸

體

扑

嘢

早

漏

曳

越土

屎土

尿滲

教

蚊

冇人推

呢兩日少咗人

得返我哋兩個二人世界

計

BB場冇人入

海

bb知

佢哋係咪特登㗎Shy

車

肥叉

崔崔

朋

在

Copy師

極B

叫吓你

我今日都食咗肥叉

好食?

着

熱13

push

好食係咸咗啲

泰廿

去

🐒🐒🐒
飲水

腎虧

換

Weak

熱4多謝大家

呢個真係難講

諗

任何同TVB合作嘅公司都好撚蠢~比錢佢唱衰自己~

包

屌垃圾

佢之前仲抄hktv, 幫花農賣蘭花

已派

波

我喺度

唔講黃藍，老關出名臭朵，比人淋油乜都試過，仲對d 員工孤寒

接種中國科興疫苗後 印尼護士染疫亡

你真係每次都可以令我入黎

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
香港獨立
唯一出路

[pumpkinjenn 藍瓜珍] 藍店偽本土品牌憑實力抄襲 生意月入六位數

直接買紅蘋果算 ....